29+1先嚟學乒乓波會唔會太遲

好多教練教羽毛球，但揾極都揾唔到教練教成年人乒乓波初學班。大部份教練都只係教小朋友/已經有打乒乓波經驗嘅深造班。 其實咁遲先想學一樣自己從來都未學過嘅運動，係咪太遲

你目標係咩先?
如果純粹為興趣玩下, 幾多歲都唔算遲啦

純粹為興趣啦~ 有無巴打絲打有玩過/知道邊度有人教完全未學過table tennis嘅成年人?

我有教開小朋友同大人
其實如果大人有心學會易教過小朋友

利申:全港排名2百幾

香港大把乒乓球教練啦
不過識唔識教就另一會事
好多都呃飯食

啱啊
識唔少教練都好hea
不過自己開成人班真係較少
跟球會打既話又會貴啲

就係怕會撞到啲唔好嘅教練浪費金錢:( 好教練好難遇

多數一對一/一對二市價幾錢一個鐘?

屋企有幾塊新淨拍放 有4星 有3星
tg

多數會睇地區同時間
會所教會貴過體育館教
一對一平均$250一個鐘
一對二就$300一個鐘
不過近我既話一定會平

我係窮L 屋企無會所 所以想揾教練喺體育館教:體育館好似book場平啲

2百幾

你budget 係幾多先

唔通師兄係高手

其實想keep住學keep住打，一個星期打一至兩次，一個月嘅學費係咪照200乘返咁多堂? 如果係都幾重皮，但又揾唔到朋友一齊學乒乓波，得一支公，好難唔1:1(羽毛球就大把人想學，點解乒乓波就咁少朋友想玩?唉)
btw ching 係高手喎

其實我會提議你學一段時間私人再出去打球局
多數都會係即堂比錢教練
自己同教練約時間

邊度有渠道揾到啲好教練? 求指教!!! 我身邊問唔到人 thx ching

我而家開始學再去比賽唔洗一年就入到2百幾啦

我好想答我就係好教練
你可以試下上乒乓球總會個網睇下
同埋你係需要一個適合你既教練
可以試下係唔同既階段換教練

Btw係到好難詳細咁講

thx ching!
但總會個網得成人進修班，大部份嘅班，都係比有底子嘅成人玩

好多球會有搞成人初級班
不過未必咁抵玩 （有教過）
其實都係個句
有心學就搵私人 夠正宗同進步快
純粹想試下既就報康文署 一定好玩不過大部分都學唔到野

如果想揾私人， 有無咩渠道揾嘅coach會有質素保証啲?

自學玩下咪算

冇可能

最弊係個個frd都唔玩乒乓波呢，有羽毛球有籃球有足球有壁球有木球有網球，就係無乒乓球。又想學好啲，所以咪想學下~我簡單開波，接啲滴滴仔係okay嘅，丘就唔可以話係識打乒乓波，因為由細到大都未正式學過~

如果你一年後贏到我
我比返曬你學既學費你
輸既你比十皮我點睇？

講真 邊有呢啲保証架
除非你好有錢
係睇個教練有冇心教你

咁又係 講真 有時有料都唔代表教得好 教得好都可能同學生夾唔到

btw邊度可以揾私人教練

上網睇下d教學片，睇下其他人點打！
之後自己再約人出黎打
唔洗怕搵唔到人打既，連登開post應該都會搵到d人有興趣

如果你唔介意既話可以搵我試堂
坦白講 你搵agent 搵教練變相減教練人工

2百幾都好意思出黎呃飯食
真係引鳩人笑
1年又誇左d既
不過玩番4 5年打入頭二百1d難度都無

你可以試下搵我出黎打返場打錢既
我教過少年精英隊
就算係佢地打左唔少時間 無數既錢都入唔到頭2百
如果你得既話 我完全唔介意為乒壇引入天才

當然會有一至兩個例外

唔介意嘅 點都要試下堂先知咩教練適合自己啦

上網through agent都好難揾

你留tg 我聽朝搵你
傾下先 你再睇下覺得點先決定搵唔搵我學

會
我20幾歲人打lol 都覺反應唔夠快

你留tg，我有個教練介紹俾你

唉 咁我仆街啦

如果要快上手橫板會好過直板

見到呢個post有感而發
好鍾意打乒乓波 但中學又無班報
自己又死蠢無出去搵
到依家都掛住打乒乓球同做執波仔嘅感覺

想問有無球會仲收成人打?

都係自己留tg算

想搵人教就tg我啦

大把
香港好多都收成人

lm

ching你初學定已經打左好耐?

以前細個d 好難救既波都救到

e家想救都係睇住個波飛出去算

學下其他野啦
除非你想當打波係世藝

識fd有教波，想練波可以聯絡我

係咪睇化左廢時追

可以學下砌模型
學下健身，跑下長跑

當年自學都叫同d 精英隊打平手

e家，動作真係慢好多

一板就抽死左 ，有預判，但身體跟唔到